想落街買啤酒飲 買咩好

1664

買dom咪算囉

枝裝 唔好買罐裝

粉藍罐hoegaarden
好似果汁咁

青島

black label

邊隻最平買邊隻

買浮雪

買埋俾我

同我飲？

jolly sandy

我都想

驚醉 不了

想就做